泰利算唔算呢十幾年最強既中堅

雖然甘賓尼同當年既伊雲斯都好勁
但呢近年好少見好勁既中堅

大簡？邦老師？

泰利完勝

李雲迪完爆

伊雲斯有勁過？

我唔系曼fans 但當年既伊雲斯比我感覺好勁
防守能力好強 標波企位雖然唔夠泰利勁 但都好top class
印象最深刻系佢穿心腿踢鳩豬油巴

泰利屌打里奧維迪啦

維迪里奧比人吹大左

evans

留慢？

鬥慢？

肯定係有最有型同蕭耍個個
又好路

今朝就費查
而家就伊雲斯
幾時到bebe既傳中球

蘇金寶

泰利快定維迪快

條仆街真係擺明引抽

攞伊雲斯同泰利比？
防守路數 頭鎚 用波 企位 指揮能力 邊樣比得上泰利
唯一一個可能，十二碼射得準過泰利？

泰利唔跣可能仲準

退休又上神枱
我係車迷都唔會吹奏泰利啦

你數幾個勁過佢既中堅黎聽下

佩老大屌打泰利啦

佩老都講得出..

伊雲斯，史摩寧，仲有近期拜利，睇好佢第時勁過泰利

我真係諗唔到呢十幾年內有邊個中堅係稱得上係高泰利一班

大簡維迪可以一戰

中肯

泰亞高施華

自甘墜落踢埋D三線聯賽

講撚到同泰利比，我load左一陣先記得邊個伊雲斯，我真係以為自己同時代脫左節，屌你咪撚玩啦，講基亞連尼TC雷欺武僧高甸都未撚到伊雲斯呢d唔入流既野。

計埋入球能力同感染力，唔係泰利就佩奧爾。
大簡一時時（個人覺得），尼斯達成日傷，唔講啦。

你講笑咋掛 拉莫斯都拎出黎講

伊雲斯啲防守真係好撚勁，同佢個名一啲關係都冇
唔覺得係爭一截，只係球隊定位唔同。

絕對係 討論都多魚

條友擺明假膠

入球能力都有得揮既，防守路數真係低兩班

出名係防守唔算太勁只熱血搭夠

勁就唔會踢英超啦

馬甸尼？尼少？

Chelsea hold the English record for the highest ever points total for a league season (95), the fewest goals conceded during a league season (15), the highest number of Premier League victories in a season (29), the highest number of clean sheets overall in a Premier League season (25) (all set during the 2004–05 season), and the most consecutive clean sheets from the start of a league season (6, set during the 2005–06 season).

腳下功夫 路數 攔截力 位置感 上路波 里奧維迪完勝
領導才能感染力就真係泰利勝一籌既

曲線反曼就食撚屎啦

拉膠防守真係低兩班 但入球能力同關鍵時刻d發揮真係痴撚線

全盛費查其實真係幾好J架

李奧維迪是旦一個邊忽差過泰利

07-10嗰3季既費查放係而家曼聯就好

伊雲斯都講得出 維迪屌打佢啦

邊忽好過泰利?

泰利只係佩奧爾之流
防守能力技術未到咁屈
一級但未到頂級 但真係好搏命

唔算

綠豆仔唔好玩啦 咁都講得出

唔好以為退左休就可以隨意推人上多幾級

你數幾個勁過泰利既中堅先啦ON9

唔算最強但都係TOP5
高峰期長,少傷患,除左比人爆頭果獲都好少傷
入球能力中堅都算數一數二,頭腳都入到波
夠熱血,指揮到後防,搶點勁包位都唔錯
差在防守技術唔係特別突出同慢左少少
但其實佢都好少比人爆過,作用都係指揮聯防同清波多
如果唔係食隊友老婆哩件事,起馬會更多受(非車)球迷尊重
好似我係車迷都會尊重欣賞謝老4一樣

想知TOP5入面有邊5個

大簡,拉隊,Nesta,Bonucci
英超黎講就泰利 維迪

大簡拉膠...得啖笑😂

碧基勁過佢啦

evans? wtf?

以波論波, 全盛既泰利真係勁到痴線

同廢托一戰

樓主應該淨係睇英超

14-15球季嘅泰利勁到瀨屎

講緊英超最強中堅

Terry>ramos
其他是9但

哩球可以做既都做晒
指揮協防再封位
可惜腳下功夫柒....

泰利真係無得輸

車仔踢法適合佢，如果佢係西甲出身應該畀人撚狗咁撚

Terry 不嬲都係神枱 講維迪 站鋒期真係唔長 里奧係用波好 但無維迪幫手標真係差好遠

睇返terry搭過幾多唔同拍擋交出咩成績先再講啦 後衛入波最多 防守position好高 頭球強 衰就真係衰係呢一兩年老左比人尾速

泰利不嬲都畀人屈速，所以車仔最岩佢踢，因為車仔咁多年黎防中個屏障都好穩健 佢位置感好，係後面包下位頂下波冇乜大甩漏

防守技術就一定輸畀尼斯達幾條街架喇

泰利一定係頂級中堅黎
計全世界最強我就唔知喇
英格蘭最強中堅都有可能係嘅

難分真與假

貼射唔入十二碼gif證明泰利廢係咪弱智

泰利世界第一

泰利除左慢 冇乜缺點 場外另計
至於搵拉膠同伊雲斯比係咩玩法

車仔有最強b2b最強中堅最強左閘 冠軍應該多過曼聯啦

暴聯拎過咁多英超 請問今季排第幾？

重點係中唔中咩

brown > evans > terry

人地講緊條片重點呀柒頭
唔識英文定唔識中文

但terry d 隊友好撚勁

泰利卡華奴

就係差個最強球證

近十幾年計當你2000年開始計
法國：杜林 迪西里
意大利： 馬甸尼 尼斯達 簡拿華路 邦路斯
巴西：泰亞高施華 盧斯奧
阿根廷： 艾耶拉
英格蘭：蘇金寶 里奧
其他： 維迪 列高巴 史譚

隻9527煩撚到閪咁

即block

比比

仲以為美斯先關你事

佩奧爾完勝

點睇比比，拉膠，拿祖，華拉尼？

高路托尼？

做乜鳩
你係咪想打都係國米個哥度巴

係 撈亂左個名

巴沙利 > 邦路斯

大簡都有人質疑

發覺有好多細路9up當有睇波

踢國米又唔係好
踢皇馬咁更加

意大利有幾個球員係西班牙會踢得好??
同當年文迪達過去意甲踢情況一樣
兩個地方踢波風格根本兩回事

國米傷多過踢
祖記同國家已經夠佢上TOP 5 啦

剩係威左個世界盃 講勁講尼斯達都未到佢啦

拉膠比比唔發顛其實好勁
不過成日發顛食紅
係近年比比收斂晒

淨係巴沙利一個都屌打啦

拉膠 big gay?